返新工返到好無助同好大壓力，你係我會點做？

首先，唔好一見呢個post就立即建議我辭職，我有心長做
係咁既，呢份工做左一個月，本身都相安無事，同事一路教我一路學
但去到過左新年大假之後，因為大多數同事都work from office，而我因為未apply到wfh而暫時仲響office做野
跟住呢幾日就突然間開始多左好多新task，因為我好多野都未上手，所以我都打左好多次電話去問同事點做
但係做起上手既時候好多時都係做唔出，搞到經常都要同事執屎
Feel到自己好大壓力同埋好無助...
如果唔辭職既話，盡早同上司傾係咪最好方法？

同左同事傾先
睇下同事點幫到你
搞唔掂先拉老細

好多時壓力係自己比自己，可能同事心諗好正常，一未做熟二而家人地唔係面對面教你做。
你走左d人咪要做埋你d野，只要人地唔係嫌棄個種態度其實繼續做無問題，問多d跟多d人地都想你做好佢無手尾跟。
好多時候係你諗多左

就係驚問得太多
同埋大家都work from home令到溝通上黎麻煩左好多

推

唔好怕煩
有時對住d新仔唔係怕佢問野 係怕佢唔問 自己又做錯晒d野

未上手和唔識做可以係兩樣野

唔識做咪自己研究，一定要有人教？

我會自己試下做先，再將我既investigation同同事講

其實最麻煩係，聽起上黎，又或者睇住份handover notes以為ok，但真正做起上黎就食晒屎咁

其實個個番新工都會係咁，捱過呢個適應期會好好多

希望啦

返乜撚嘢新工呀，罷工救港呀

我會全職抗爭

同你一樣,岩岩一月開工，到依家仲係好多野唔識，但同事忙到連覆我都冇時間

唔識就要問 唔好因為驚麻煩到人而唔問呀 同事唔會嫌棄
每次都盡量抄低記低同事教既野
加油

如果d 野急 真係無咁多時間研究

真係急又無信心，唯有坦白講自己無經驗處理

Handover note ? 你入到黎條team 走左人？

你已經好好，我同你環境似
但已經做左半年，但平時一向老板冇理同教我做野
但依家home office 佢就係咁周我，老實唔好受
你同事肯教已經好好，你應該捱得過，加油

唔係，係上手留落黎

因為你勁先有機會執屎

same same
壓力大，瞓都瞓唔好
又想挑戰下自己睇下自己得唔得
但而家未過probation，已經日日懷疑人生